政治學一問

請問如果讀政治或者公共行政駛唔駛計數? 數理方面會唔會難過BBA?

應該完全唔洗讀 我報econ with politics 個curriculum d數全部都係econ